根本而家成個香港都比個班70後，沙士執平樓班友阻住

佢地根本係好運，有場世紀瘟疫先有平樓執，身家無理暴漲就係度作威作福，話80，90後廢，買唔起樓係自己問題，on撚9

個班廢柴以為自己好醒，好運咋

屌